---
title: "kiranatama"
date: "2007-06-11T08:37:00+07:00"
tags:
    - Myself
    - Desktop
    - Komputer
---

Gw skr gawe di [kiranatama](http://www.kiranatama.com), kek kemaren
waktu di malaka9, jadi penulis module, cuman aja kalo kemaren gw nulis
buat xaraya, skr gw nulis buat MediaWiki.

ini desktop baru gw di kiranatama:

[![alt text](/images/50296440a3a0fdesktopth.jpg)](http://arie.malam.or.id/images/uploads/desktop.jpg)
